一間兩點又有民間記者會啦！

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第二次的民間記者會主題為：「踐踏法治 警暴濫權 以謊言和子彈治港」。團隊是次邀請到4位市民，分別有運動中擔任救護員身份、普通家庭主婦、集會工作人員等，上來分享相關經驗。團隊希望能借是次機會，提供多角度意見，還原事實真相，從而指出及指證警方及政府過去的謊言。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年8月8日
時間：14：00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 8月 7日（星期三）晚上11點30分或之前回覆，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 8 月 7 日

大家一齊集氣為佢地加油啦

推！！！！

推

4位市民係點揀出黎架?

琴晚輕鬆完 今日又要開始重新作戰啦！！！！

重申一次 佢地唔係大台！！！！

我都想知

撐

唔知今次又有d咩問題等住佢地答呢

PUSH

記要佢地講返係邊間報館

推到全世界都知！！！！

Push

我地對記者朋友係最友善

幫推

記得出黑警話射頭冇問題張圖

有冇主持

多謝哂你地嘅付出

不如demo黑警電筒
記者一定勁撐

話時話琴日睇海外新聞講香港
佢有播到講英文果段出黎(雖然得幾秒)
你地真係好勁呀！！

push

應該要出埋叉脛圖片

我地都播片 打爆佢地d垃圾大話！！！

同意
其實有d擔心佢地既安全！！

佢哋真係好認真準備係另一條戰線對抗暴政 大家幫手宣揚出去

變左學是學非節目咁

支持＆share

想記者幫我問下警方：李桂華你個含家鏟，又話雷射筆係"雷射鎗"，可以點火。我買左板用來點煙 由琴日下午六點點到而家都唔著即係點撚樣先係咪入過落証物袋先會點得著?

會唔會係比狗暴行導致受傷嘅市民？

推 支持！！

係

如果仲未有人有呢條link 可以加下
會通知你關於民間記者會既update！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

求幫手推到記者會開波！！

！！！

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

加油

有心你都可以做

支持

到時實會有記者問 所以想知會點答

大家唔好被人分散注意力
集中在政府
警察只係政府既棋子

機場集會需要大家!
絕對和理非

上面寫咗收信人下面唔使再「此致」寫多次～

加油！

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

［題外］順便提下大家

加油,起碼可以收集各界既意見
好過D高官話會聽取民意,但呢一刻我都冇通知有任何渠道可以發揮意見

推呀

pish

baby kingdom 記者會？

相信果4位市民都要做唔少準備
要預備點去答記者D尖銳的問題
一定要加油呀!

click錯負評，加油加油！

一位記者對今日發布會的短評

係平台

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

會否叫警察示範 2 米內被 headshot 催淚陣

支持呀

加油💪

Pish

兄弟加油呀 支持你哋

民間記者會，第一樣野，準時！

集氣！加油！

會支持

撐

將事實報導出來

實事求是、對準謊言

加油!

湯博士係咪會幫手?

加油呀

要播埋D狗射記者再講粗口個段出黎

支持！

即係點做

1. 記得問邊間
2. 就算係文匯大公cctvb都第一句多謝/唔該/你好
3. 如果一次過問幾條，可以先答最先或最尾嗰條，答完再叫記者重覆
4. 攻擊性問題可以先多謝再笑住答，或者重申立場就算（可以參考之前大學生記招，港大發言人答得好好）
5. 一時答唔岀嘅話就話下一次記者會會回應返，盡量少dead air

加油

會唔會播片

加油！

推阿屌

推！幫手share live!

g持

依家班五毛引風話班狗好慘 博同情
但連一張狗隻俾人打嘅相都搵唔到

既然對家意圖咁明顯
我地多d post下班後生俾人打嘅相
原來我地自己人都好健忘架

唔好再無視記者問題
唔想答就話無回應
對記者保持良好態度

等睇你地表演

PUSH!!!!

加油
俾D 顏色D 藍絲親中份子 睇下

等睇直播！支持！
記得譴責港台被何妖打壓呀！

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好好！！ 請唔同人上去講

加油。。

推啊

全力支持

推！多啲人睇到

多謝民間記者會幫網民整合意見再發佈！

主題set得幾好

果個仆街女記者再出現 唔該問佢咩報館先

Push!

PUSHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

推！！！！！

推!

有冇湯教授先

推手

加油，遲d加入埋投票邀請邊個出席仲好，勁抽過其他所有官方記者會

加油呀香港人

頂你唔係11點咩

打比金生囉

[文宣請廣傳] 香港政府 及 執法機關 兩個月内 犯下的 12 宗罪

記得不斷重申不是大台 問民意問題未能即時回應

麻煩請記者朋友問問題前先自報身份

推上熱門

請善用推文回覆

多謝你地

叻仔叻女

我都想睇

可唔可以指責政府對示威者嘅抹黑
例如今朝葉國謙個仆街係冇證據嘅情況下
將自己觀點講出，係極不負責任

滿滿的大平台

集氣

最好就搵湯博士解釋下警察雷射「槍」個實驗啦

一定要堅持做 做大

push!

英文仔仔

大大推

有撚用咩, 佢唔揀蘋果, 立場, rthk都吹佢唔漲

撐，you are not alone

Pishhhhhh

巴絲加油

加油

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

光復香港
時代革命

加油 我支持

你咪聯絡搞手 網上咁多資訊
你主動搵實搵到
人地唔比你join就後過廿
唔係你伸手 資料就出曬尼
雖然我無
當然你可以要求資料公開透明

好期待

家庭主婦會唔會喺記者會上爆喊，最好講埋方媽媽講下佢兒子為人。

加油!!!!!!!!!!!!!!

推！

辛苦晒

支持民間記者會!!!!

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

打俾金生

加油。
我見fb啲藍絲同中立都有睇丫。

push 加油

推！689都幫手宣傳。推！

光復香港 時代革命

民間記招,唔應該糾纏於黑狗記招嘅事,應該直接進攻官狗鄉黑同其他港共錯事

支持 Keep住開

記者應該會問，再問埋個認受性
要諗定點答

近日一連串警民衝突，就憑班狗take咗嘢咁嘅行為就知個賊婆混水摸魚，令人民視線停留喺狗打人個到

大家開始淡忘當初點解要上街、爭取啲乜

各位手足！記住
狗，要打，獨立調查委員會，要成立！

五大訴求都要繼續爭取！唔可以比賊婆政府走甩

知道大家義憤填膺，但唔好咁易比佢帶走個fo

林鄭已經有階段性勝利

建議搵d有title既...
d老人家見家庭主婦就...

將69之後所有黑警罪證播哂出黎要幾耐

好撚期待

唔好比班狗官黑警鳩up

好想去現場

五 大 訴 求 缺 一 不 可

推一下

請問點join同埋有無嘢我可以幫手寫吓或幫手準備？

強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

我意思係用咩準則去揀出黎 當收到N個人聯絡金生

提議下次早一小時...
岩岩好1點食飯時間多D人聽

支持

貼 links 畀大家睇/聽 please

推推推！！
我愛你地呀手足
好快手呀

G持

Jeng ah

記得準時收睇

諗定多D記者有機問的問題
預備定答案（中、英文版）
時間最好keep 45-60min完成

我想指出 有人係記者會到問"成日話唔係大台唔係大台，但啲人點出黎架?係咪你代大台，大家決定邊啲人出黎?" 咁樣問個陣 我地點算好

唔好意思，我地唔係大台，答唔到你呢個問題。

播片

推到有LIVE!!!!!!!!!!!!!

最好現場有專責巴絲睇post，我們隨時提供寶貴意見

簡單set個laser射住張紙
全程喺隔離射住 唔洗作任何解釋

小心平安呀

推啊推啊

全力支持！最多就係俾多d人睇到

十個油

要遲過警察記者會開
咁樣先唔會比佢地屈到 可以逐點擊破
今日2點已經定左唔緊要 但係之後既可以4點開 如果有考慮聽日再開既可以一次過回應返呢兩日警察既point
同埋諗下點樣可以搞到好似警察記者會咁多人留意

PUSHHHHHH!

係咪都係要靠記者留意...
比多D好印象佢地 佢地都會報導多D?

建議記者會時間改做一點
打工仔lunch time 都可以睇

加油!!!!!!!

加油！！

加油!! 80後撐你地

今次一定要展視催淚彈危險性

推 可諗諗點答
我答案係 都係市民自發性主動參與
希望就住近日發生事件 係有限既空間 俾不同人仕講解
如果有日有個公開24小時既舞台 歡迎各位市民表達意見
如果提問呢位記者 你有興趣以發起人一同參與
歡迎你地聯絡主辦單位
再重申 呢個有限既空間 會盡可能表達不同意見

推！！

期待你地今次會發動D咩攻擊
不過講定先 就算(真係萬一)今次出左D咩差錯 我地都係一樣支持你地架
你地肯企出黎 已經係最大既努力

推 香港人加油！

記者一定要講咗邊間報館先可以開始問問題

好想睇

大大力推

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

你嘅問題同究竟邊個整連儂牆一樣

真‧最有善

我冇嘢講

呢個答得幾好

支持

雖然有好多嘢想你哋幫我發表 不過你哋嘅聲音代表我

加油呀巴絲打!!!

屌新手上路錯手負皮左點解無得改番

民間記者會做得好好，可吾可以比全世界都睇倒香港情況

推爆佢

推~~

推！！！share比身邊嘅人睇

大大力推番上去

我好支持民間記者會呢個行動，但係有啲野係民記必須要搞清楚，點樣去收集、宣告 我地嘅訴求、回應警方發言。

民記如果一個唔小心會得罪好多自己人，所以最好有個內部公投，而投票結果都要全部向外發表。

支持！推

有無請物理人講鐳射槍？
會唔會請d新人做主持？

無知一問 邊個金生

推
光復香港

疑點

1)星期一深水埗拘捕浸大學生會會長個五個休班警都係著黑色衫，警方是否扮作示威者？包括作出破壞？

2)如果有幾百人係街到拎住鐵通行，警方見到會唔不會列作藏有攻擊武器？點解警車在7月21日三次經過見到800個拎住武器的白衣人，都不截查，有30幾名市民受傷送院，警方都回應見唔到白衣人拎住武器？

加油 支持你哋

自薦

打去問囉
你邊撚個呀

打俾佢問囉

推返個民間記者會, 反駁狗同政府 D歪理

一定要支持

大力支持

再推

?

冇嘢啦thanks

好波

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

支持 多謝你地

會唔會有湯博士？

推推推

推上去

PISH

答問題前: 想請問你係邊間報館架?

推比多啲人睇

五大訴求推一推

respect

推到完場

推 加油

推呀!!!

個民間記招好似淨係得我地自己友自high咁 其實有無中立或藍絲會睇到??

I LOVE HK

推呀 支持

其實點先可以令多D人睇到?

期待

電視直播? 港鐵車廂(個電視仔)比錢當廣告咁即日播?

Youtube比錢當廣告咁插入人地睇緊既片到?

錢方面 我地籌旗做依d應該無難度?

Up

或者 係火車果D 播返錄影片段出黎 可能都可以?
地鐵個成日講即時新聞果個BANNER有得諗!!!!
同埋就咁整POSTER貼連儂牆!!!!

同警渣個垃圾記者會完全唔同，滿心期待

火車 播錄影出黎<—- exact7ly👍

姐係好似社區放映會咁播？
同埋我想問下呢排流出黎民間記者會投票果啲係咪有關團體整出黎？

Push 加油呀 您地代表我

我覺得唔係

推
繼續努力，支持你地

放映會應該有得諗
成本又低
如果課金擺係地鐵果度 一間又可能會驚比人話記者會係收左錢...?

貼多次佢地條link比大家

希望最尾會叫警隊回應下市民嘅疑慮

昨日警方為左釋除公眾疑慮而解說激光筆嘅破壞力，雖仍內容失實，但就釋除公眾疑慮方面，本人深表讚同。

所以希望警方就昨日所澄清嘅事件，即放爆竹其實係手擲式催淚彈，公安混入警隊執法是失實指控等，攞出實際證據出嚟，例如示範投出手擲催淚彈，證明該催淚彈在投出時會有火光。公安執法方法，安排該名操有鄉音嘅防暴警員出席記招，親自解說事件。如不可為，請警方於執勤時，必須於衣服顯眼處出現警員編號，以正視聽！

以上要求並非無理，而是非常容易安排，如警方一一拒絕，只會顯示警方昨天記招的解說是砌詞狡辯，有關指控的真實程度非常高。這會對廣大市民造成更大嘅恐慌。

最後，希望警方示範催淚彈，橡膠子彈，布袋彈的破壞力，等大眾對這些最低武力有更多了解以支持警隊繼續使用以上武器。警方可於2~5米範圍作示範。 多謝。

請重申：不是大台

也請各位唔好唔好唔好做Q & A。一做就比記者問題帶住走；答法亦難叫人接受truly reflect 所有抗爭者嘅意見

叫「民間發佈會」就好了。

有巿民分享

繼 續 推!!!!

推爆

Push push

推!!!

仲有人話可以節錄 再WHATSPP廣傳!!!

G持！

連登仔記者會仲有說服力過港澳辦，林奠，黑警，既記者會，因為記者問乜嘢問題連登仔都夠膽答，唔似其他記者會咁問多兩問就回避問題，最後仲要走左去

不過放映會成日好多人搞事
最好幾個手足一齊

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

加油
推上去
對抗暴政文宣

民記加油

仲有40分鐘!!

推推推推

今日重點

但係唔Q&A會唔會令到D人失興趣?

要有noise!

唔好比佢沉

I endorse

解放軍隨時候命？？？

唔好太大壓力加油

多啲人睇

上次已經miss左

支持 推

集氣！

萬眾期待

香港加油

一陣參加記招嘅手足可唔可以向警犬提吓呢樣野呀？
黑警 昨日(7/8)記招 與 前一晚(6/8) 口供不同 !

黑警 昨日(7/8)記招 與 前一晚(6/8) 口供不同 !

基本上要諗定點答依個
記者一定問

佢地係共識!

良心就係我地嘅大台

同意請幫手推post

【推比文宣睇】敵人話我地有大台，我地就成立一個大台

最好訪問前整個測謊

香港良心

仲有3個字!!!!

巴打幫手入去推返兩野啦

唔好唔記得我地仲有抗爭活動架!!!!
唔可以剩係靠記者會一樣武器
集會都照樣要參加呀!!!!!!!!!!!!!!!!
［突發］和你飛 集會無人呀！！

做足功課
今次要比上次做得更加好好睇睇
支持你地！

加油！！！
小心保護自己

支持民記

btw,覺得OK的話，跪求幫推，唔好放低正評就走。
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

有冇link？

記得回返上次玉石俱焚

請大家保持道德、正直和人格，不然就會變成共產黨一樣。

一次比一次好，我就收貨

推!!

支持!!!!!!

就夠鐘推一推先

立場有link

立場有LIVE!!!

準備開波

手足加油

用我地最真誠嘅回應再一次呼喚香港人嘅良知！

五大訴求，缺一不可

推一推

開波開波
立場或各大媒體fb

有無得即場係記者會播警暴片，
公眾應很興趣同更易了解事件。

今日有片播

Now Live應該收音好D?

教人失興趣的政府記者會嘅Q & A 咪廢話連篇，但記者都照去，唔見人boycott.

如果嗰目的係要抗衡narrative 嘅monopoly, 個人認為發佈會其實已serve the purpose

嘩頂好多個POST都係講同一樣野
證明好多人睇

蘋果今次冇LIVE?

有啦